買求婚戒指

小弟想買隻戒指求婚
有無sales可以傾傾？
round shape, D color, 1 carat, Ex Cut, Sl2

麻煩加我tg : timmy_c

Budget?